一晚分清利迷

真利係唔會開心得咁早
假利勝利迷一晚蒲哂上水打飛機..死開啲啦

真利未捧起個盃都唔會慶祝

反利仲要格硬開post吹奏利拎硬
不知幾想跌返落黎
已經睇透哂

真

唔好咁自卑啦 捧自己隊波都唔敢就唔好學人睇波

敢捧隊波同開心慶祝冇關係

領先 4 分輸埋俾鏝都然 1 分啦
book 定巴士慶祝

真利知道一吹奏就奶野
所以絕對唔會吹奏

真利迷已經預先慶祝緊捧杯啦